求台北正d酒店推介

本貓打算11月頭快閃台北3 天
求酒店推介....

順便求景點推介

西門町 德立莊酒店 / 洛碁大飯店 - 中華館
過條馬路就係夜市

怡亨無得輸

近捷運?

屌..邊有錢你老母

唔係錢問題 係鬧鬼聖地

上年住過德立莊，感覺唔錯，行出少少就係捷運站

屌

二十輪大安

兩間都係一出門口行10步就到

咁搞笑

好靚喎個design

Y? BTW 個名好搞笑喎

Royal seasons hotel

洛碁住過 個位真心唔錯 住落都舒服

意舍

寧夏2號旅館，近寧夏夜市(樓下就係，間房隻窗啱位嘅話會直頭見到個夜市)，樓下就有7仔同family mart，入面啲嘢好新淨，上個禮拜住3人房，有超大按摩浴缸，台北車行過去7-9分鐘，的士好似120蚊台幣

SPARKLE
台北101站行30秒到,
但如果自己一個去會貴左少少

又唔講筆直又係咁那有錢
訓街啱你呀

誠品有冇人住過 個lobby好似好靚咁

訓你老母

唔記得講聲，預算係每晚1000樓下

洛基南京
屎塔有得洗屎忽
廁所好大
浴缸有電視台